<rss xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:rdf="http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#" 
	 xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" 
	 xmlns:taxo="http://purl.org/rss/1.0/modules/taxonomy/"
	 xmlns:fcom="http://www.freelance/com" 
	 version="2.0">
<channel>
<title>freelance.com - Offres de Mission</title>
<link>http://www.freelance.com//fr/search/mission?query=</link>
<description>Missions</description>
<item>
<title>CP AMOA BI (domaine bancaire)</title>
<link>
http://www.freelance.com/fr/mission/view/CP-AMOA-BI-domaine-bancaire/dbf9112256d5d9d10156e19694414fdb
</link>
<description>
* Objet de la mission : aide à la mise en place d’un référentiel de pilotage unifié (datawarehouse) et multi métiers répondant aux normes SI décisionnelles et permettant de mettre à disposition des utilisateurs des analyses et tableaux de bords à fréquence régulière. * Périmètre : - Analyse de l’existant, processus cibles ; - Définition du besoin et élaboration du cahier des charges fonctionnel ; - Réalisation du cahier de recette fonctionnelle et déroulement de la recette bancaire ; - Conduite de changement : manuel des procédures, supports de formation, guides utilisateurs, formation des utilisateurs ; - Assistance post démarrage en vue stabilisation du dispositif. * Profil recherché : Chef de projet expérimenté (sénior), Minimum 5 ans d’expérience bancaire dans le domaine de l’assistance à maitrise d’ouvrage sur des projets de mise en œuvre d’outil de pilotage/BI, - Connaissances approfondies dans le domaine du BI, - Maitrise des méthodologies projets, … * Réponse par e-mail (CV en format Word simple, tarif journalier - compatible avec les pratiques locales - tous frais compris et date de disponibilité) en faisant référence au n° et à l'intitulé de cette offre au plus tard le 14 Septembre 2016 (dernier délai). * Début de mission : ASAP, 6 mois, domaine bancaire.
</description>
<pubDate>Wed, 31 Aug 2016 17:12:37 GMT</pubDate>
<guid>
http://www.freelance.com/fr/mission/view/CP-AMOA-BI-domaine-bancaire/dbf9112256d5d9d10156e19694414fdb
</guid>
<dc:date>2016-08-31T17:12:37Z</dc:date>
<fcom:lieu>Casablanca(Maroc)</fcom:lieu>
<fcom:budget>A négocier</fcom:budget>
</item>
<item>
<title>expert technique Informatica MDM</title>
<link>
http://www.freelance.com/fr/mission/view/expert-technique-Informatica-MDM/dbf9112256d5d9d10156e19381bc4fbc
</link>
<description>
Pour notre client du secteur finance, basé à Paris , nous recherchons dans le cadre de la réalisation d'un POC, un expert technique de la solution Informatica MDM Hub , pour une mission d'une durée de  3 mois. Merci d'adresser un CV + tarif journalier à gilbert.eskenazi@freelance.com
</description>
<pubDate>Wed, 31 Aug 2016 17:09:15 GMT</pubDate>
<guid>
http://www.freelance.com/fr/mission/view/expert-technique-Informatica-MDM/dbf9112256d5d9d10156e19381bc4fbc
</guid>
<dc:date>2016-08-31T17:09:15Z</dc:date>
<fcom:lieu>Paris(France)</fcom:lieu>
<fcom:budget>A négocier</fcom:budget>
</item>
<item>
<title>ingénieur développement BI Datastage/Qlikview</title>
<link>
http://www.freelance.com/fr/mission/view/ingenieur-developpement-BI-Datastage-Qlikview/dbf9112256d5d9d10156e18d3c444f78
</link>
<description>
Mission sur région parisienne, proche Paris sud ouest Pour l'un de nos clients finaux, et dans le cadre de la maintenance évolutive du SI autour d'un référentiel unifié, nous recherchons un ingénieur développement BI Datastage/Qlikview (important:les 2 compétences). Prise en charge des tâches, de la réception de la demande de maintenance à sa mise en production en respectant les procédures d'organisation de la DSI. Compétences: - qualité de suivi, de méthode, d'initiative, et sens du relationnel seront des atouts. -maîtrise des architectures des systémes décisionnels, de la modélisation, des bases de données (datawarehouse, datamart, ..), et des différentes méthodes d'alimentation et de chargement des données. - connaissance des modules Director, Designer, Administrateur de Datastage Server - SQL, PL/SQL - maîtrise de Qlikview Merci d'adresser un CV + tarif journalier + disponibilité à gilbert.eskenazi@freelance.com
</description>
<pubDate>Wed, 31 Aug 2016 17:02:24 GMT</pubDate>
<guid>
http://www.freelance.com/fr/mission/view/ingenieur-developpement-BI-Datastage-Qlikview/dbf9112256d5d9d10156e18d3c444f78
</guid>
<dc:date>2016-08-31T17:02:24Z</dc:date>
<fcom:lieu>Haut-de-seine(France)</fcom:lieu>
<fcom:budget>A négocier</fcom:budget>
</item>
<item>
<title>Consultant SAP PP</title>
<link>
http://www.freelance.com/fr/mission/view/Consultant-SAP-PP/dbf9112256d5d9d10156e12195584bba
</link>
<description>
Notre client cherche un consultant senior SAP PP pour l'accompagner dans l'implémentation de SAP sous S4-HANA. Connaissance du configurateur demandée. Mission basée à Paris avec fréquents déplacements à Nantes (défrayés au départ de Paris). Réponses attendues ASAP avec CV à jour, tarif journalier et disponibilités.
</description>
<pubDate>Wed, 31 Aug 2016 15:04:49 GMT</pubDate>
<guid>
http://www.freelance.com/fr/mission/view/Consultant-SAP-PP/dbf9112256d5d9d10156e12195584bba
</guid>
<dc:date>2016-08-31T15:04:49Z</dc:date>
<fcom:lieu>Paris(France)</fcom:lieu>
<fcom:budget>A négocier</fcom:budget>
</item>
<item>
<title>CP Technique et Infrastructure</title>
<link>
http://www.freelance.com/fr/mission/view/CP-Technique-et-Infrastructure/dbf9112256d5d9d10156e063c3af455f
</link>
<description>
* Mission : - Assurer la gestion des projets infrastructure selon les standards de gestion projet ; - Assurer la coordination technique des projets métiers et sécurité ; - Etre l’interlocuteur unique et privilégié des équipes MOA au sein de l’entité infrastructure, et assurer une communication transversale avec les équipes techniques ; - Participer à l’établissement à des dossiers d’architecture techniques avec le soutien des intégrateurs, architectes et des experts techniques ; - Assurer la gouvernance des projets et la remontée périodique de l’état d’avancement pendant toutes phases du projet ; - Planifier et diriger les opérations techniques nécessaires au bon déroulement des projets ; - Identifier les alertes/risques et proposer des solutions permettant de les contourner ou les résoudre ; - Challenger les propositions des différents acteurs techniques afin de rationnaliser et simplifier les solutions techniques si nécessaire. * Profil recherché : - Chef de projet technique et infrastructures ayant une expérience de 5 ans dans un poste similaire ; - Maitrise des standards de gestion projet ; - Expérience dans la gestion de projets technique complexes ; - Expertise et connaissance techniques des applications techniques et métiers de l’environnement bancaire ; - Compétences générales relatives aux briques constituant l’infra de la banque (Telecom, Stockage, Sauvegarde, Système, SGBD, Middleware…) ; Bonnes pratiques ITIL. * Réponse par e-mail (CV en format Word simple, tarif journalier - compatible avec les pratiques locales - tous frais compris et date de disponibilité) en faisant référence au n° et à l'intitulé de cette offre au plus tard le 8 septembre 2016 (dernier délai), * Début de mission : ASAP à Casablanca, période d’essai d’un mois, 3 mois, renouvelable, domaine bancaire.
</description>
<pubDate>Wed, 31 Aug 2016 11:37:29 GMT</pubDate>
<guid>
http://www.freelance.com/fr/mission/view/CP-Technique-et-Infrastructure/dbf9112256d5d9d10156e063c3af455f
</guid>
<dc:date>2016-08-31T11:37:29Z</dc:date>
<fcom:lieu>Casablanca (Maroc)</fcom:lieu>
<fcom:budget>A négocier</fcom:budget>
</item>
</channel>
</rss>
